## intent:pesquisar_no_stackoverflow
    - pesquisar [histograma](questions) no stackoverflow
    - buscar [dados categoricos](questions) no stackoverflow
    - pesquisar [correlacao](questions) no stackoverflow
    - buscar [arvore de decisao](questions) no stackoverflow
    - pesquisar [regressao bayesiana](questions) no stackoverflow
    - buscar [variancia explicada](questions) no stackoverflow
    - pesquisar [relatorio de classificacao](questions) no stackoverflow
    - buscar [normalizacao de dados](questions) no stackoverflow
    - pesquisar [modelos lineares generalizados](questions) no stackoverflow
    - buscar [histograma](questions) no stackoverflow
    - pesquisar [importacao json](questions) no stackoverflow
    - buscar [importacao csv](questions) no stackoverflow
    - pesquisar [kmeans](questions) no stackoverflow
    - buscar [dados faltantes](questions) no stackoverflow
    - pesquisar [naive bayes](questions) no stackoverflow
    - buscar [regressao polinomial](questions) no stackoverflow
    - pesquisar [stochastic gradient descendent](questions) no stackoverflow
    - buscar [maquina de vetores de suporte](questions) no stackoverflow
    
## intent:pesquisar_no_crossvalidated
    - pesquisar [histograma](questions) no crossvalidated
    - buscar [dados categoricos](questions) no crossvalidated
    - pesquisar [correlacao](questions) no crossvalidated
    - buscar [arvore de decisao](questions) no crossvalidated
    - pesquisar [regressao bayesiana](questions) no crossvalidated
    - buscar [variancia explicada](questions) no crossvalidated
    - pesquisar [relatorio de classificacao](questions) no crossvalidated
    - buscar [normalizacao de dados](questions) no crossvalidated
    - pesquisar [modelos lineares generalizados](questions) no crossvalidated
    - buscar [histograma](questions) no crossvalidated
    - pesquisar [importacao json](questions) no crossvalidated
    - buscar [importacao csv](questions) no crossvalidated
    - pesquisar [kmeans](questions) no crossvalidated
    - buscar [dados faltantes](questions) no crossvalidated
    - pesquisar [naive bayes](questions) no crossvalidated
    - buscar [regressao polinomial](questions) no crossvalidated
    - pesquisar [stochastic gradient descendent](questions) no crossvalidated
    - buscar [maquina de vetores de suporte](questions) no crossvalidated

## intent:pesquisar_no_towards_datascience
    - pesquisar [histograma](questions) no towardsdatascience
    - buscar [dados categoricos](questions) no towardsdatascience
    - pesquisar [correlacao](questions) no towardsdatascience
    - buscar [arvore de decisao](questions) no towardsdatascience
    - pesquisar [regressao bayesiana](questions) no towardsdatascience
    - buscar [variancia explicada](questions) no towardsdatascience
    - pesquisar [relatorio de classificacao](questions) no towardsdatascience
    - buscar [normalizacao de dados](questions) no towardsdatascience
    - pesquisar [modelos lineares generalizados](questions) no towardsdatascience
    - buscar [histograma](questions) no towardsdatascience
    - pesquisar [importacao json](questions) no towardsdatascience
    - buscar [importacao csv](questions) no towardsdatascience
    - pesquisar [kmeans](questions) no towardsdatascience
    - buscar [dados faltantes](questions) no towardsdatascience
    - pesquisar [naive bayes](questions) no towardsdatascience
    - buscar [regressao polinomial](questions) no towardsdatascience
    - pesquisar [stochastic gradient descendent](questions) no towardsdatascience
    - buscar [maquina de vetores de suporte](questions) no towardsdatascience
    - pesquisar [histograma](questions) no Towards Data Science
    - buscar [dados categoricos](questions) no Towards Data Science
    - pesquisar [correlacao](questions) no Towards Data Science
    - buscar [arvore de decisao](questions) no Towards Data Science
    - pesquisar [regressao bayesiana](questions) no Towards Data Science
    - buscar [variancia explicada](questions) no Towards Data Science
    - pesquisar [relatorio de classificacao](questions) no Towards Data Science
    - buscar [normalizacao de dados](questions) no Towards Data Science
    - pesquisar [modelos lineares generalizados](questions) no Towards Data Science
    - buscar [histograma](questions) no Towards Data Science
    - pesquisar [importacao json](questions) no Towards Data Science
    - buscar [importacao csv](questions) no Towards Data Science
    - pesquisar [kmeans](questions) no Towards Data Science
    - buscar [dados faltantes](questions) no Towards Data Science
    - pesquisar [naive bayes](questions) no Towards Data Science
    - buscar [regressao polinomial](questions) no Towards Data Science
    - pesquisar [stochastic gradient descendent](questions) no Towards Data Science
    - buscar [maquina de vetores de suporte](questions) no Towards Data Science
    
## intent:pesquisar
    - desejo saber mais sobre isso
    - pesquise esse erro
    - estou com um erro
    - quero pesquisar algo
    - desejo pesquisar algo
    - fazer uma pesquisa
    - quero verificar algo na internet
    - estou com um bug
    - tive um problema
    - tem um erro no codigo

## lookup:questions
    - regressao bayesiana
    - dados categoricos
    - metricas de classificacao
    - relatorio de classificacao
    - matriz de confusao
    - correlacao
    - arvore de decisao
    - variancia explicada
    - normalizacao de dados
    - modelos lineares generalizados
    - histograma
    - interacoes
    - importacao json
    - importacao csv
    - kmeans
    - dados faltantes
    - naive bayes
    - regressao polinomial
    - stochastic gradient descendent
    - maquina de vetores de suporte
